[2017-18] 新賽季波衫情報

英超

Arsenal

Home

Away

Third

Chelsea

Home

Away

Third

Liverpool

Home

Away

Third

GOALKEEPER

Manchester City

Home

Away

Third

Manchester United

Home

Away

Third

GOALKEEPER

Newcastle United

Home

Tottenham

Home

Away

Third

西甲

Atlético Madrid

Home

Away

Third

FC Barcelona

Home

Away

Third

Real Betis

Home

Real Madrid

Home

Away

Third

德甲

Bayern Munich

Home

Away

Third

Dortmund

Home

Away

Hamburger SV

Home

義甲

Inter

Home

Third

Juventus

Home

Away

Third

Fourth

AC Milan

Home

Away

Roma

Home

Third

法甲

Lyon

Home

Away

Marseille

Home

Away

Third

PSG

Home

Away

Third

荷甲

Ajax

Home

Others

Basel

Home

Benfica

Home

Celtic

Home

Nike既第三作客除左PSG全部迷彩底？
年年都9hea design

乜原來熱轉nike

Juan Cuadrado has tweeted Juventus' new shirt with new club crest for next season.

nike好似越黎越少

點解猁果件咁似獌
獌果件又咁似猁既

熱件主場有d似英格蘭波衫

nike全部一樣設計

nike好柒

又一年

nike今季已經係咁

件作客波衫一鳩樣

有啲暗花既 巴黎好少無乜設計

個暗花咁有心機??

好靚wo

下年熱轉左做nike呀?

我屌你老味nike 係咪無錢請人design
件件都一鳩樣
制服咩你老味

冇件靚

拜仁件主場做乜撚

里昂 米蘭
季季都唔差

曼城嗰件係咪印錯章

明明就係我鎚

Bayern Munich 17-18 Away Kit

Olympique Marseille 17-18 Home Kit

難得高質post

訂左件利主場，

應該會入埋皇馬黑色件作客

疤樂天還樂天 個紅色R成個火箭兵團咁做乜鳩

拜仁件主場

阿狗個件好靚

曼城件作客 成年西咸主場咁😂

nike連template都唔轉 仆街啦垃圾牌子

巴塞個件好似好熟面口咁

好似係fans design
Adi拎左用

Manchester United 17-18 Away Kit

Ipswich Town 17-18 Home Kit

Olympique Marseille 17-18 Third Kit

Stoke City 17-18 Home Kits

Stoke City 17-18 Away Kits

主場同third kit

熱刺同車仔都轉nike

Manchester United 17-18 Goalkeeper Kit

馬賽 米蘭 阿狗
19000件away kit 好唔掂

on9 nike全站一樣咁滯

曼城作客個件成件西咸咁款

蛆個章柒撚到

黑色好撚型wo

曼聯果件好樣衰呀

黑色件暗花好能柒 完全買唔落手

Puma阿狗一直都好靚

[quote]Manchester United 17-18 Away Kit

唔講以為係球證

第二件女裝黎?

Everton today announced that the Umbro Everton home shirt for the 2017-18 season will include a new motif celebrating the career of Dixie Dean, thanks to a fan-led initiative. Dean is the club's greatest goalscorer, who netted a record 60 league goals in one season. A silhouette of Dixie Dean will features on the back of the new Everton home shirt collars in all competitions.

拜仁主場好核突

Olympique Lyon 17-18 Away Kit

東京fc

Nike真係hea到 世界豪門d波衫都可以咁核突
反而巴甲阿甲 d波衫幾靚

仆街啦NIKE

曼件主場柒撚到

FSV Mainz 05

Home

Twente 17-18 Home Kit

Feyenoord Rotterdam 17-18 Home & Away Kits Leaked

AC Milan 17-18 Home Kit

Legia Warsaw 17-18 Home & Away Kits

Bayern München 17-18 Goalkeeper Home Kit

Aberdeen 17-18 Home Kit

nike hea撚到

nike

NIKE仆街死
所有第三作客
尤其是英超 不撚知所謂#b

馬賽 third件衫個會徽唔同左

皇馬無咗polo design 唔好睇

nike唔想做不如收手啦屌

Milan 17-18 Goalkeeper Kit

STOKE CITY

HOME KIT

AWAY JERSEY

AS Roma 17-18 Home Kit

Aberdeen 17-18 Home Kit

其實件件差唔多好正常
而家轉撚晒一年一件呃鳩你錢仲邊洗design

賓爺都carry唔到

想買件16/17既阿積士主場球員版
上西人網搵極都冇
有冇巴打可以幫幫手

熱件away一定好好J